【I/A】Exos Heroes 魅影再臨 (79) - 歐洲佬外掛狗橫行

巴打照顧區

絲打/基巴照顧區

官網
韓版：
台版：
日版：

因應此Post 嚴禁AC 買賣
所以有巴打係出面開咗個AC 買賣Post
【Exos Hero 帳號買賣】

【攻略整合 & 新手Q&A】

【飛團list & TG】

鎮Post圖

花名圖

海豹圖

勸世圖

又話腳仔GIF要改

腳仔世一！

冇人提我嘅

出PO先見到 第一頁無人睇架

力架skin繼續坐艇

仲以為新PO會叫快 還要更快

等我又密下佢先

外國狗同支那人同差唔多水平

突然光速推post

辣殺Eden原本都係開掛

其實咁樣佢會仲HIGH
以為自己好重要

點解你地要咁做

根本官方就冇心捉外掛

你睇亞服頭幾名個D
完全無撚捉過
卡戈爾 肯定過百人檢舉

呀屙做乜今日咁認真

會友做
我借圖

蝗:我憑實力開外掛
FERMI:WHO ARE YOU

係時候回歸bd

為左你 我要認真起來了

你冇玩eh都黎食花生

舉報你

有批好平嘅itune卡
有冇人有興趣

5000+5000+4048=10000

會唔會有人放圖畀大陸仔釣魚

流流地喎
要退實退到

面交redeem到先比錢都唔流得去邊

我公會個Tatjana都覺得佢係掛
明顯到震

新手留名

MON住佢80秒1場啦 除非佢錄1個鐘擺上黎真係咁順就信

唔敢了

幾時返歐洲

去完DHL有無順手投票

想請問今次突襲有無可樂換

有

可能佢識skip晒全部技能動畫
系統限界突破
擺到明係桐人

投票係基本啦

想去學滅龍魔法 每日天界七龍

同我撐住十秒

屌 好cheap ，嚟國際服就係為左避班蝗 結果係班歐洲佬開埋一份

等你答無就可以炸你春袋

學識隔離屙屎法就得

全民外掛先係唯一出路

我抽repool永遠都痾住屎抽 so far抽左2個都唔差

隻驚已經跌出左app store遊戲200名

一時時 一係得個桔 一係好撚歐

屌突然間彈左上去
垃圾Fermi 初見巴屌得岩

勁多人排隊

下載姐

2.9呀大佬

好事

癡線 玩eh唔開外掛唔好同人講你有玩eh

初見巴動員埋你地公會一齊report啦
我地2會準備緊

無用外掛就BAN柒你

你去邊度搵條龍比你學

直線下降

課金？收皮啦ban9你

itunes卡好似係無得退

邊個放風俾蝗話泳裝過唔到審查要下架
嚇到佢地死

已經遊說緊
佢地都開始信 但會唔會report我就控制唔到

送你180日假期

真係曬咗隻GAME

仲有幾多巴打有玩呢啲經典手機驚

其實無乜人退 不過都廢事嘈

咁都唔係掛仔

依D野無絕對
大把公司用黑卡買gift card/itunes card
你用完比人鎖先知奶野

炸雞3.0試試佢

Cls 有錢都唔係咁洗

炸雞4.0始動?

同理D海豹一樣

唔想呢頭家咁就散

就算大家搬離呢頭家
我地仲係一家人呀
車頭燈!

唔好
佢呢D 係ban apple id 唔關game 事
我個apple id 出事就玩撚完

我想問精靈唔同屬性有咩分別
機率好似都係睇佢幾星?

泳衣係邊幾隻英

係 同屬都係多5%咁大把
照食算啦

冰法 女豬 迪加 4星紅袍金毛法 新男角(未FC)

屙屎佬 I love you

正確黎講係多10%
低1星50%+5%
低2星25%+2.5%

我通常食同星算 岩岩強化緊6星唔夠用先醒起呢個問題

現家D碎會拎去買無屬精靈 唔想玩任何人了

玩呢隻驚真係一齊吹水多過傾game 野

從來未玩過任何人

有錢人既遊戲黎

冇玩任何人啦32 萬好貴
夠我練一埋2 3星角上4星谷戰力

我宜家都食同星多 錢太重要

長期缺錢 撳多下武器好過啦

但你呢排成日唔見人 咩意思先!

洗裝都洗到想死 重任何人

32萬可以見到登登WO
32萬比你強2下武器咪又係失敗

我都係夜晚先潛下水姐
扮工時間我咪又係mon po 秒回

真 每日既錢洗兩下裝又冇晒

我仲有幾把+0既冇錢撳

吊 仲以為大波妹係火雞

女主好似係金skin

亞服 黃色方舟 徵一人

必須入Tg group

目標20名內
需每日上線/簽到 參與公會戰相關，PvP需求5000 up

打公會龍需求：
火，水，木，機屬合共600萬
光屬：合共400萬
闇屬：合共500萬

有意可tg 報名：

有咁多金武
扑7你

保底同埋課金
我龍水抽唔會出金武大家都知

姐係又要28抽

我唔信！

腳仔之後都唔知係到學過乜

玩過2次
所以現家係乞衣

我當用32萬買2支可樂
反正正常都唔會升d垃圾上6星
中5星咪當bonus 囉

600萬一場

唔想好似某位巴打咁強十下得兩隻

今晚又保底啦

火雞不了 呢隻正D

合共600萬即係300/1呀
600/1真係冇邊幾個做到

玩左6次以上表示 一直都係登登

聽講係囉
女豬同新男角金
冰法迪加黑
遙藍

BTW如果個個係遙我想知故仔點講

你就正宗屙過屎唔怕黑

反正hea玩

無玩過依家都窮到仆街

正常架 佢下下都送海量5萬

第二隻六星火雞

做做做...做咩啊

個個都最少有6，7把嫁啦

非洲人呢面

利申8把求單機！

多你兩把
嗰日同昂巴講完物魔分別有幾多之後即刻中

昴O
昂X

冇下次啦仲想中

昂昂昂昂昂昂昂昂昂昂昂昂昂昂宇都宮RION宇都宮RION宇都宮RION宇都宮RION宇都宮RION宇都宮RION宇都宮RION宇都宮RION宇都宮RION宇都宮RION宇都宮RION!!!!!!!!!!!!!!!!!!

好野唔係得我一個錯

罰抄個鐘既做乜

抄錯

錯字大聯盟

改返了 唔計

是但啦屌
成功吸到運咪得囉

屌

叫昂巴改名咪得

你橙啦你
成世都保底架啦

角色名嚟

你估個個都好似你咁隨便咩

寄刀片去日本叫作者幫佢改名

我一D都唔隨便嫁

唔怕只要用兩種技能就一定唔會出事
Q&A轉運大法
同埋錯別字吸運大法
咁就次次都可以贏啦

Q&A大法幫過我然好多次
世一!

一直以為佢係沖天

沖天昂

沒有最離譜只有更離譜

冇錯 你已經練成左絕世神功嘅上半部

不如改埋個沖字

下半部請先自切

其實你係咪切咗

切咗先咁非

非洲神功

佢依家歐到癲

成日油黑自己曬太陽扮非洲人的屙煙是人渣

成日拎番肚仔保底出嚟扮非

最近嗰兩個pool歐 抽裝又歐 日日都贏 點同佢玩

腳仔保底個次你地冇睇我幾非咩!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我淨係見到閃咗好多次彩袍
我都冇

大家都係非洲人
不用分得那麼細

邊有保底啊嚇鬼啊

有呀

屌 為什麼只有我保底!!!!!!!!!!!!!!
我唔要我歐
我要大家一齊非

地圖炮詛咒

供完小巴下隻供咩好？
利仲：唔會夠石保底而家同埋嚟緊個兩個鳩池，寧願慢慢供re柒算柒數

係喎 記錯咗添 你係喇叭褲歐左

冇35000 唔抽好過

留石啦

CLS 老閪都留石等泳裝啦
冇信心保底前中咪儲到夠保底先抽泳裝出嚟

佢通常都燈 所以

都話後悔射咗少少俾龍丁

而家無腳仔打龍永遠3缺1，好撚後悔當初唔保埋個底佢

留石啦咁

你慌死泳裝冇啲CLS勁角咩 一陣你冇石抽又後悔就棄得驚

我覺得連射俾廢老個一下尊重都應該慳返

希望你忍到手

廢老我保底出

腳仔打龍
好似冇咗呢支歌仔唱

天含者呢?!
佢張gif又要出動啦

唔係腳仔咩 我仲記得仲咗普通版

屌睇錯肚仔

仲捉你唔到?

真愛？

有冇新skin小道消息？抽乜好

冇角打SP呀陰公

流出咗邊隻係咩色skin 但未FC

入咗養生mode 啦而家，個個禮拜乞鳩完pvp個一千石就熄驚

中中中中中
中中中中中

我成撚日錯字 呀含問過我係咪有事啦

正確態度
辣殺營運唔抵幫

唔打囉 豪俾佢

你兩個不嬲都成日錯字
試下唔好格咁多劍

非洲直播

嗰時唔會有養生既諗法 一定係全都要

我係打錯字多，啫係呀強個種級數
屙屎直情係唔識打夾硬打同音

官方幾有良心
調教到玩家看破紅塵 是撚旦玩

咪都係錯
同1仔同0仔一樣啫

真 垃圾到勸退玩家既驚

我私底下5P字
為咗同大家溝通溝通 好努力改緊
唔好打擾我娘親

左,咗
啫,者,je
既,嘅
D,啲
呢堆見到都冇咩所謂
咩挽,禾 呢啲真係一巴車埋去

醉噯初見巴

肚仔我都係保底

MK到震

我睇唔到 我唔知道

咁係咪錯先!!!!!!!

禾係為左大家先打5P字女家

吾系甘牙.gif

禾可唔可以有括免

我認咗啦 罰抄埋 嬲乜 大我呀？

CLS 呢啲字真係要load多幾秒先睇得明up緊乜鳩

錯啦 禾系胃左大加仙打5P字加

隻揪

屌你

佢用eps買有單應該冇事

吾好甘 禾刀吾想

伯母巴有啲料到

加速器課長vs 全外掛熊貓
星期日決勝負

好賤好頂癮

官方: 課啦課啦 真香

隻熊貓係外掛? 冇太留意 睇過佢個陣好似都叫做打得贏人

上呀
Foodpanda跑嬴美國大市

佢隊嘢得嗰樣
你友誼賽下佢
最多top 200

神仙大戰
課金正傻仔

要全5P都唔易架

先岩

最近學緊MATT哥

隻驚越玩越肝

邊個贏就買邊個

破9你防！

吓

呢到個個越玩越hea

佢隊野我auto都打得贏.
如果佢隻腳仔有50萬都可以 最多燒大量石
但42萬真係難啲

我玩到想玩都冇野好玩喎

你地hea姐
我仲未掃到sp關

學藝未精呀你

過唔到咪掃魔鬼

咁咪冇得抽金裝囉

唔洗掃SP
auto到已經好輕鬆

想問下盲女值唔值六星

呢到個個都抽 個個都唔中
無乜分別
BTW你咩屬過到

隻隻最尾都要6星架喇
你有無其他可以優先

我用龍skin過

邊隻 我暗都過唔到SP
會留2張第二日火掃埋佢

冇skin木力架 小巴 男主

你等RE抽埋冰奶腳仔囉

又黎
垃圾驚

盲女 光盾 孖條？

腳仔係邊隻

附魔防裝你地會揀邊隻優先 腳仔 巴定冰奶

你唔附點知岩邊個用

即係乜

附左唔轉架啦 又洗曬屬咁

我有件攻+1 另一件命中+0.7
尷尬到癲

龍血都係研究唔到
對面又係得返兩個 係咁普攻都唔扣血
佢打完我我開技都係唔扣血

我會光盾先再盲女

龍木弓 蕾拉

佢好似前2日都係咁 突然入唔到

點解你地咁重視迪加？

D角色多到有撚排都未升完

90後情意結黎

因為真係勁！

銀河唯一的秘密，天際最強人物。
正氣朋友，性格忠實，英勇未變質。

銀河唯一的秘密

我愛邪惡~我愛沖突

唔打佢兩turn先會消龍血

thx.
但原來唔夠錢

明天請早

如果你唔係多可樂 其實盲女可以唔洗住 遲下就泳裝 一定會用到
盲女5星都夠打龍 反正都係要佢打X2 我就唔升住

有外掛?

有 仲要係大課長玩外掛

who

Fermi
不過你識佢咩

諗諗下都幾好笑
本身課長都算多(雖然呢個CASE黎講係黑石)
現家搞到課長都變外掛算

條撚屌就應該係開加速器既
又唔係開一刀秒
但都係入營運數

幾時會全民外掛,日日屠龍送一個十連,良心GAME

唔識先問

啱啱睇完第二季第一集，雷姆

不要再說了,又講我就又喊架啦

佢訓左幾多年？
我睇左d劇透好似仲訓緊

單以一個時間段做例子
一萬分up，6分鐘6場pvp勝，即係60秒一場
個上升分數係34倍數，冇任何人送分

正常top 16打一場都要約兩分鐘
加上正常情況下冇可能場場都60秒完
即係有可能一場快過60秒完
基本上出招動畫都已經唔止60秒

呢個就係國服eden個fermi啦

2會總共mon咗條仆街兩粒鐘
佢兩粒鐘分數加埋平均80秒一場
而且當中仲要抽時間回過in game短訊
今次桐人都唔夠佢快

仍然未醒

慘

大家笑咗未

12樓先好笑喎
拎頭幾名打1場半場就proof自己隊野點點點
spike仲要係全隊單守護石
仲要打法一開波不停打隻小烏
屌 笑到我gapgap聲

人地空裝隊
佢full team隻隻6珠都打2分鐘
咩料

呢啲真係時日笑話一則
巴哈每日都會有呢啲咁嘅野睇 幾過癮

笑到gapgap聲

【自稱】功略

又輸比一隊光盾
勁既光盾真係好勁 打極都唔打唔穿個盾

我頭先都輸咗比一隻光盾腳仔

係我中bug定點？打咗2場龍，隻腳仔都降唔到龍嘅命中嘅？搞到今日場場得100龍水

改咗 以後唔會搞到龍MISS

下，垃圾game
我保底咗4個pool，依家仲要nerf腳仔。
真心就嚟棄game

之前allin巴研究呢個方法既時候就講過好大機會會fix番
而其實諗真一層你都唔會expect條龍可以咁樣過
但只不過官方處理手法太有問題 佢公告只係話改腳仔尾血唔會再卡住無限loop 但結果出到嚟係暗改咗條龍 連頭幾條血都打唔到

理論上佢唔係nerf腳仔 而係buff條龍

真 官方真係同中共同LEVEL

BUFF條龍就肯定嫁啦
不過佢如果光明正大咁講出黎 會感覺良好D囉

好彩PVP場都係腳仔天下

真 佢改係合理 但係咁樣處理就好bad feeling囉

事隔兩星期全世界抽晒先話改 仲要暗改 真係好核凸
如果你承認係BUG/設計不良先冇咁多人咁得閒屌你

你大大方方承認 再賠1000石就搞掂啦單野
你老尾 營運遊戲既人從來都唔會起玩家嗰邊諗野

都有D會既
但依間肯定係唔會

真係好想知起入面做既人個腦到底諗緊啲乜
好想有人分享下
玩家=財產 你隻驚有幾好都好 冇人玩都係柒
睇唔透

28抽防 3金牙 禾就黎爆機啦是咪

PASS專武中左老鼠skin
打左咁耐3把專都係老鼠

改名啦你

改名啦仆街 又扮非

pass嗰把我中莫里斯
3專

照裝比佢地用打TAG

到而家一隻老鼠都未有

re pool啦又就出糧

RE條毛咩 啱啱開咗火隊 有排都未清到啦
而且要儲石啦 女主泳裝金skin我賭一定勁到仆街

本身原版女主3星黎講都好勁唔知泳裝又有咩屈機野

今日貪婪左砌右砌先夠C
全靠龍丁 谷戰恩物
冰奶小巴個D全金 +8+9武先得49萬戰

佢咪搞啲咩破龍盾搞到龍系列全廢就得
而且佢其實可唔可以變做2個禮拜先1隻新角 點抽呀
唔係隻隻追都頂唔緊啦大佬

我波邊都hi唔到 直接諗都唔諗

嚴格黎講有幾隻真係唔駛抽既(廢老/龍貓揀1 肚仔)
不過佢都一定係出得太密啦 自己取捨

佢泳裝多過3隻強度角都仆街咁滯

開往歐洲的列車

如果泳裝係限定就.............
HEHE 有得揀?

有冇BUFF到條龍
唔知做乜今日力架同貓盾入X3個陣已經直接根性,JM9

應該淨係搞過命中迴避 攻擊力唔覺

可能我黑仔試多幾場先

回復返以前:

打龍充滿隨機性

真,望住盲女出2技之後全BLOCK

不過我無木力SKIN同光盾SKIN 星期六日都1TAKE PASS
練度都幾重要

點跟

我以前都冇入佢地,打算而家有就試下
結果唔入仲快分別不太大
只要盲女同小丑女開技唔係比條龍BLOCK

首先你要gun咗佢既課金量先

初見巴幾時帶我去CALL G

嗰個係雞巴
我女仔手仔都未掂過 何來callg

咩料 PVP對咗隻5龍 60秒唔洗完場

仲要每次出金裝都識補返你冇果D位

Me 女主專 黎緊大派用場

未掂過先要見識下

你走啦 有咁想單機咩

讀心驚

驚驚

咁早

我都有女主專

非洲
你到底賣咗幾多個同你同盟既隊友
花花

（歐洲同盟）

我個PASS都係出女主專

睇嚟係我要去改名去角落畫圈圈

歡迎加入 留定鑽抽女主啦

真‧非洲人

人生若只"餘非洲"

唔會再信你 聽日大肆宣揚你賣盟友

殺殺殺
滅口

冇龍丁係咪收得皮

如果我冇記錯幾日前你好似好有信心咁話今日上到C架喎

已經谷到245萬 但都係得195 要下星期

我就not even close既 有排都未開到C

計過了 開晒全部會加
18408戰力
77.5攻擊力
6攻速
70防
300血

1.8萬其實都唔錯

195同203都仲差好遠佢戰力減半
我隻龍丁谷到差唔多54萬先岩岩好

係 已經谷爆冇得冇料再升

佢下面要用4000太陽石先開到
即係4000太陽石=5100戰 我又要儲返一排太陽石

Btw想問下你地有冇新娘女主個skin?
之前活動有送過？

還可以啦 我升卡亞都洗咗1萬太陽石
不過我準備開始儲 升女主

有 事前登錄啲FD嚟

oic~嚇死以為之前禁錯買左

個外型就OK好睇 但啲技真係頂唔緊 招2技睇到我訓著

都係等泳裝架啦

睇巴哈個解包 女主下下隻就係11章新角金皮

出呢隻我起碼抽到融1因為呢隻先入坑

冇咁多石 頭兩個星期又要skip 又悶多兩星期

有無人參透到咩角用咩屬性護石一套裝效果最好未?
D套效好似無咩特別...

邊有最好 咁個個一樣啦

唔會呀 男主用木好似好正, 自動龍反 CLS

你覺得正咪得根本個個人唔同

輸左比呢條友

都要講好多野既佢隻腳先手打你邊隻 小巴快唔快得過你隻巴 光盾用咩石 你d運好唔好爆唔爆擊到

我成日都 人隻腳打我critical 我打人就block 仲要唔關係防具屬事 輸運

你隻腳仔幾多攻速 我十場有九場都係後手 低到爆

我隻腳76%爆(+埋安妮)打對面雜屬都比人block

早

我未齊裝 基本上8-9成慢過人

128
都算低速我都係10場得4場先手
對面腳仔成日先手射我隻巴 跟住對面巴補刀 招都未出就死左

真係好on9

攻速好似得裝備可以加 但冇理由又換裝重新升過件

一定中咩

任抽架喎

保底

光盾係邊隻

7500分都無宗師，on9?????

男主真係適合單排多

次次打pvp，對面龍J好麻煩

第一版有

原來係5星

光盾其實用咩石好
我用緊木
求其塞比佢

hi
非洲留名

3件金裝好串wo

賤過袋底泥

+安妮+坦
勁到

又係等你D人抽晒先
仆街到爆

十年難得歐一次咋！

人生有幾多個十年

岩岩望望吓圖鑑先發覺自己食咗隻真4

財大氣粗

好彩係隻染頭版布魯克 遲D歪中返隻羊

好爽

基本！

今日又係乜柒都無 哂氣

13把藍武
on999999
我想要紫咋

想玩DC但韓服原來開左4年
日服同國際服
每個服D setting又唔同
活動setting又唔同

我返去玩gbfgo算

FGO世一

利申 以前乜都刷 以家只登入

玩我個隻

點先可以5隻250萬戰
又無融又無晒膠

到宜家都仲未抽到祝福SP關果隻4星有冇咁難抽

此po已死

課爆

太陽石買碎片啦

有幾隻係無碎片, e.g.青頭

係票站做義工
班後生唔見晒
黎投票中佬以上
大約5個中年先一個後生
去晒邊

最近風向
課金正傻仔

有心投既琴日投哂啦

係, 就係無碎片

我果邊反而多後生, 特別係女女

我都抽咗好耐，然後係咁出

證明你地保底唔夠多
我1000抽保底2次
以家都仲差隻迪加同鄧肯

課金世界第一

得20000石抽泳裝 幾時有迷宮

係咪隻青頭仔 我直程課金自選算
之後抽返3隻

執粒個時

得4000石

我爭冰海盜女同4星光盾

想抽迪加 仲難過你up池歪小烏skin
鄧肯就好似有碎買

無碎買
我每小時去查都唔見有..

迪迪仔我都冇

8040 個d 銀幣打咩有ga?

掛機 每張地圖唔同

以家無 將來(泳裝) 都會...

好撚熱
快D星期三落雨+出消息

今季上都上唔返大師？

唔知出咩

你缺物武就會出魔武
反之亦然

專武黎 想中腳仔

我要我既肚仔每日健康d

班巴哈仔都幾on9, 覺得之前蕾拉打龍係bug.
到宜家改咗佢話好合理

佢地到底知唔知咩係bug架

個天都想我黎緊用愛麗絲

要改都改4血嗰時先加命中啦
而家由1血就改
擺明玩嘢

我覺得仍地8~9成唔知龍raid既特性

*佢地

而且咁改唔止係廢腳仔打龍
其他本來高閃避嘅角都等於唔畀佢哋閃龍

佢改係合理 因為的確唔係正常打法
係佢處理唔恰當 拖咁耐又掩飾但又無賠償

有效利用閃避系統都唔係正常打法？
其他本身高閃嘅角色呢？
賭運都要受管制？

唔係正常法就要改, 這想法有d奇怪.
有多元打法先好. 先會令到隻game有討論空間
而且蕾拉打龍係比較晒時間, 正路10個人夠打都會用10人.
1個月後大把人齊裝都可以用正攻法打完

都話唔係唔俾佢改
係佢可以一早講,同埋唔好暗改
溝通唔到點傾落去

無諗過要嘈D咩
如果佢賠償返既 應該唔會咁多反對聲音
至少一開波有人發現佢可以單挑龍既時候 個個都覺得佢太屈

懷疑抽專武都係有真專武機率
5星專難抽d

唔出奇

應該咁講 我諗官方都無預到佢可以咁樣用黎打龍
正如一開波龍騎咁屈 個個都想龍騎NERF一樣
營運問題 改唔係D咩問題

直接買咪得囉

技能, 敵人命中數值全部官方設計出黎.
一係官方唔識野/唔測試亂咁出野.
一係官方明顯出黎引你抽咗先, 之後再改敵人命中

咁咪講緊佢營運問題 你要反對既唔係我
佢出龍騎個刻就已經知道班人唔用腦諗技能

所以結論說明官方=垃圾

聽日sp有着落

唔係第一日既事
不過官方一路都扮死 呢到既巴打已經開始唔課金+HEA玩
唔係無吵過唔係無炎上過 你覺得仲可以做乜

收到wind 公會第一粒星係開一隻隨機6星角

冇乜可以做到. 只能做隻咀蟲,月卡都唔再比佢.
我只係想表達勁多巴哈仔on9話係bug, 官方要修正bug冇問題

登登有份?

巴哈仔ON9定律黎架

唔G 但應該有 今晚開估

打生打死開隻登登出黎

比隻阿伯你

睇埋泳衣系列就有結論
如果真係屌打舊角既 咁隻GAME唔洗再認真玩

今日祝福出左兩枝可樂 佛心驚唔反了

Fermi都用木

用木就可以好似佢咁60s完一場PVP

我會用火
利申 火石超級打手

隨機咁on9

比我會揀光/火

光係萬能

木迴避唔好咩
利申 想刷火
光隻龍主用緊 好似唔太明顯有用

木要玩RNG 不了
光我安妮都用緊 但因為下面戰鬥欄又冇 太唔明顯 有時候唔死都唔知關唔關佢事 不過見洗咗就算

光主要防止比人第1round滅根性
腳仔/安妮/小巴好多人會用光
木唔係唔得 不過睇彩數

話說我安妮都係3木緊
一諗起自己平時要殺安妮先
之後大大個迴避
一定激撚死對面

一開始都係咁諗
但係光石好似係去到隻角嗰turn先至有個盾 所以...

安妮本身我係第1t就用腳仔打
而莫講話安妮 我隻腳仔從來都未試過比人迴避
本身安妮迴避又唔高 所以唔太覺得木係好選擇
不過可能係我太憎RNG

腳仔本身加命中 邊有得比

上季一日清一次都入到大師 今季不停清都入唔到

其實係刷唔到屬 無錢
刷腳仔6冰刷左250萬仲差1件

係喎 好彩未洗

啱呀 咁所以打得安妮既多數都係腳仔
咁用木咪仲搏

大放送

刷屬真係好坑錢
隻驚乜鳩都好似係血統驗證

所以我就奶奶地野

木弓都OK既 最高速

但係而家安妮腳仔meta一開始多個盾又有咩用

你隻安妮比人秒咗
下一round都可以防止比人滅根性 隻腳仔無咗根性＝垃圾

都係既 不過自己隻腳仔要快過對面 因為個盾得5t 捱唔到去安妮死咗之後嗰round
愈講多限制

用開雷電模擬器玩EH...
由星期5更新之後就成日彈GAME.
有冇巴打遇到同樣既情況?

我試咗N咁多個模擬器都係會彈

靠龍丁開C

無人教真係唔識 ，升4隻同城開咗佢先

本身隻野算勁我先升黎谷戰打tag 其他嗰啲唔掂

真 成個城得佢有D用

隻3星幾戰？

腳仔洗暗仲爽
開技吸血
不過我係6木
比人靠住打個陣 rng反cup

差唔多56萬 睇國家buff幾多同開潛能 會有分別

估唔到咁勁
但我隻香蕉先得47萬
唔駛諗住

要skin共享埋佢先去到

個buff最多幫12%
即係隻野本身都要50萬戰 你無返咁上吓裝 等級 再＋SHARE SKIN唔洗諗

突然有新pool 抽
自選skin黎抽

■ 招募費用
．開啟選擇命運核心Re’–免費
．首次11連抽招募–水晶1,000個
．進行11連抽招募–水晶3,500個

開始明目張膽咁要人課金

3500水晶1次貴到

■ 核心積分
每次進行11連抽招募時，可獲得核心積分1分。
．可使用20分核心積分兌換選定提升機率的（金色）命運核心。
．可使用14分核心積分兌換選定提升機率的（黑色）命運核心。

正常保底定水晶保底平D

唔知個價

真係食得屎

cap尾水

跟正常0.2個%咪一樣
但邊有人課5:1 個pack

700:3500 = 2000:10000 =原價比率

連不嬲多正面留言既鬼佬都一面屌

仲以為會抵少少引人抽

要3500水晶 官方癲咗

金SKIN-67500鑽保底
黑skin-46500鑽保底
佛心

無撚野呀 3500抽1下？
當5000:4900
夠5抽wor
定我get錯佢鑽石唔係課金買果d

衰撚過抽RE 真係ON99

@昴巴 想睇佢鬧

官方：課啦望

3500水晶應該係藍色課金嗰隻
67500保底一隻金skin

又關我事

哪來的自信

多左個？

官方：想食免費餐 你就癲呀 課啦望

之前韓服係活動打卷抽
依家係課金用鑽抽

睇髮型似女

佛到震

咁貴仲講到好似大贈送咁

食相核突過支那廠

無課過唔識分鑽同藍石或者覺得好佛的

你話睇佢係咪繼續出泳衣勁野CAP水嘛
現家出泳衣前仲要課金限定出多個POOL

日服親生仔

官方: 見你地想課金又話冇禮包 而家直接用藍鑽抽啦 係咪好佛心呢?

無課過 但我識分 第一眼見到水晶就笑咗
笑佢咁癲

真係屌都哂氣 點解可以咁弱智

在夏日慶典當中，英雄們將身穿泳裝命運核心清涼登場。
同時，我們也為夏日慶典準備了三個令人興奮的活動，絕對不容錯過！

5萬蚊都海量
有多個POOL俾課長玩喎 仲唔夠佛咩

都話個PO一慢官方就會幫推架啦

鬼佬成日講既milk me 點解

呢個POOL一見到真係興奮呀

官方努力過頭啦dklm

好有商業頭腦 咁都諗到
應該話 課金限定POOL我覺得正常
但佢呢個時候出+機率同普池一樣就好ON9

我寧可泳skin淨買無function 都好過佢而家咁用藍晶抽野咁仆街
求打嘴巴 3500出5個skin的機率
我即課

同雜重一樣加速師黎

官方：真 成撚日話無禮包 現家開心未 射俾我啦 射啦嘛

咩佛心營運真係現撚晒形
課金限定pool仲要貴到呀媽都唔認得
食相差到

本身仲以為好佛 拉到落底見到3500 crystals 大笑咗

硬咗

有咩慘得過睇住隻好驚俾營運摧毀

想睇佢仲有咩玩法迫人課 同埋 想等佢狂送野求人玩既日子了

就係本身營運扮到好佛 一開曬ser就現形

SAME
急不及待想好好玩了

只可以話湯巴個半年係封測 官方唔志在個期佛下
現家唔同喇,公測喎玩家要測BUG捉外掛之餘仲要課金

有無其他例子都係好GAME爛公司最尾食屎

Please positive thinking
Dev need money for buy a new patch to update Chapter 11 and Swimsuit Fatecore
We need to support them and dont negative thinking 🙏👍
Hope whalers more spent 🐋😍❤️
If not, i think this very good game hard to survive
If lucky still have chance to defeat whalers
Never give up and enjoy the game 😊
💪

FB見到

過多半年應該差唔多

難分真與假

以為自己前幾日射左160抽去安妮到好心痛
以家見到呢個3500活動

好撚佛呀屌佢老母

佢其實有無預測過個市場反應
次次決定同活動都好嬲打

宜家諗翻起 保底龍貓仲抵過咁抽
佛撚到

6pack保底活動

可使用14分核心積分兌換選定提升機率的（黑色）命運核心。

賺很大

Fb點睇中文官網嫁？一禁入去就係英文既

在不同的活動期間的核心積分是分開計算的，累計的積分不會保留到下一次的招募活動。於該活動結束後未使用的核心積分將會歸零。

話定俾你聽仲有下次

轉台灣

唔同玩家作對會執柒

電腦 右邊有個 ... 撳切換地區 台灣

又可以推爆post了

本身心諗 屌你射咗萬幾石落小烏到
最後

公司方針就係同玩家對著幹所以今次水晶POOL係成功既

好似香港係英文
無所謂啦都係咁睇架姐

冇錯
官方: 玩家屌我地就啱 太爽了

韓仔都痴咗

然而呢140抽就好撚貴

我話你賺很大

呀含呢 無人整圖笑柒官方唔好玩

btw 我真係好想知有咩人先會抽呢個pool
課長 re肯定全清 都應該齊角齊skin
無課不符合參與資格
微課中課都未必玩得起

佢個target customers到底係邊個

習近平

完美撚化玩家

聽講又炎上

官方隔幾日唔比人燒就身痕

係呀 開水晶POOL

想融爆既人囉
RE得個1隻 點夠洗

做對了

融小巴

其實佢出6萬精一隻自選可能仲無咁嬲

我公會啲癲佬話
its a pretty good deal I must say
有錢人既世界我看不懂
十六夜大佬係咪都覺得好佛

課金正傻仔

上水推po

其實課長一向買10000:2000
對佢地黎講有乜蝕？

韓仔本身鬧得好笑 ,GOOGLE翻譯又好笑D

真 覺得唔佛只係因為冇錢
營運好嘢
官方萬歲

他媽課爆

好過抽垃圾UP POOL唔課唔得了

一定唔抽呢個pool
抽普池博歪仲好

抽一吓

留名睇海豹曬一抽中

我知喇 係咪龍貓無人抽 佢想激下D人抽龍貓咋

好似牛牛咁畀官方揸奶
揸乾荷包咁解

對課開正償班人 係賺咗 但課得正價都唔係正常人

講真 每下1000咪好囉
又可以引無課課金
佢個池淨係抽得1獲
引大部份人1000一下一下咁抽 最終賺到既錢會多過淨係超級大課長抽到保底架喎

MILK ME

我有抽架

LINE做生意唔洗你教

諗太多
佢5000換3000都係一個月比你課3次

錢又唔識賺 點run隻驚又唔識 公關又唔識做
執柒咗佢啦

課長專屬活動

真係FOR課開正價個班人玩

無課抽齊啦 re池俾課長抽黎融

佛心 1PACK水晶 33抽重有剩

啱啱睇巴哈見到
外掛仔洗1日700鑽 官方出個水晶抽野活動咪得囉
好撚醒呀屌你老母

等睇1抽入魂海豹

個食相係我玩過咁多隻game最難睇
屌你老母，執柒左佢算吧啦
班marketing 返去含撚啦屌

岩 睇你點刷
同改龍一樣

果然從官方角度諗嘢咩都講得通

封殺外掛新活動
太好啦 官方有做到野
係時候課番金

多撚謝晒3500石

大佬抽唔抽 好撚佛喎
仲要係對外掛政策
唔係唔課爆呀

抽首1000
想搭歐洲航機

藍石 仲唔課爆

1抽中呢啲野
自己知自己事啦

我地既思想都要跟住進化

我要抽3500既過 我直接買5:1唔撚好
佢都on99

利申左先 接受唔到5:1

我識諗啦 官方可唔可以請我 保證做到最好

未見過d驚出池出得咁撚7

你話2000 我都接受
3500用屎眼諗野嫁

3500藍石即係幾多hkd?

呢獲真係要叫自由造型巴打番嚟課啦

3500隨機skin限定一次，大家開心課比佢咪幾好 on99

688除3
230蚊到抽十下

呢到兩大課長都話頂盡1抽

呢個營運成日都轉移視線

咪咒

屌你老母 外掛又唔搞
又出埋d柒活動on99

聽日一抽小巴 做海豹

岩佢玩

嗱 我話自己知自己事咋
冇咒你呀 係你自己唔信自己先覺得我咒你
唔關我事呀

23蚊一抽 食個飯都冇啦 官方好佛好佛

想跟

搞咗啦
藍石無得刷

咁都抽 抵你做海豹既

課石先有得抽
見到咁撚樣營運仲課金
抵你做海豹

我有預感再出多次果陣連首抽優惠都冇

佢係每日re1000 定頭一次1000炸

唔好屌錯wo
我見普池都每日re100石一抽

想知湯巴有咩感想
當日玩左半年既佛心測試ser 變撚左短炒驚

會唔會係佢封測半年得出結論係隻驚做唔長

或者抽過就無,唔係逐個活動既首次
係個AC既首次

一個acc 得一次好公平呀
良心營運

頭一次
點會每日1次 成個池計嘛

頭一次
你可以自由選取要提升概率的命運核心，僅限一次。同時，可以獲得首次11連抽招募費用折扣。

愈嚟愈癲

我地都廢事鬧啦 何況湯巴
BTW爆PO前唔見湯巴既話TOPIC改做召喚湯巴 好嗎

頭半年有幾佛 開SER後就有幾狼死

禁慾半年突然有班高質囡囡自動除衫爬上你張床
點忍呀

屌你老母3500石 係咪淨係侵班滅龍魔導士玩？

係水晶課金石

拎完公會第一就棄得

藍石呀 滅龍魔導士拎住D紫石企曬係到

如果小課 首選係咪兩個月鑽包同愛索斯pass?

D囡囡諗住最多摸幾下啫
點知幾洞齊插喎

無課保平安

太殘忍啦

佢要死你唔畀佢死咩
一手好牌係要打爛佢

出現了
唔洗召喚了

滅龍魔導士反正都抽晒啲re pool 沒差
係無得抽到融一啫

諗住草食男黎架嘛
點知理智線一斷就玩壞了

現家先係遊戲既開始

呢隻放置play 準備另外搵新屎坑玩

忍咗半年啦
每日都要忍住 得個睇字冇得食
而家有得食仲草食?!

滅龍魔道士只係入場卷

有無人有今日中武肺既LIST

真 成個公會賣出去

明官方要搵錢，但咁樣消耗隻Game嘅生命去搵錢真係痴撚線公司

好在我個處子之身仲係到

邊個買

有無其他正game玩定先

用生命值硬接

依隻GAME D SKIN重明貴過PS5

鬥惡龍TACT就出

仲呢

lm

其實仲先係借字

好耐無上官咖

我地e面有有得炎上

我想屌好耐

竟然 我以前用重俾人屌喎
BTW 錯呀
學咗我成日打錯

雖然唔識韓文 但有幾條屌緊個新RE POOL

我想講借字同音既"借字"
"仲"係FOR人易睇D 無話邊個錯
因為"重"有好多個意思 例如重要

湯巴知未

又要返去讀中文

好似除咗日本仔 3SER都屌喎

淨係識 GAME OVER就夠

求其啦口語唔洗吓吓都執著正字 無咩意義

泳裝?
我4月望住依堆skin望到7月

中間大帽係乜水

真，隻Game玩撚完

11章望左幾耐

同泳裝一鳩樣
望梅止渴望撚咗三四個月

我記得我未玩前都見過張圖幾次

平心而論 依堆都係舊角 抽唔抽都唔會影響到我
只要佢出肯出返個塔 多D活動比人挖鑽 泳衣SKIN唔好咁屈 快D搞掂D外掛就得 其實唔難

agger 活動好玩多番少少就夠
雖然唔難 但肯做未

遲下連龍都cut鳩埋你
咁咪解決埋外掛問題

中間果個似係海賊女

官方：做又36 唔做又36 唔做了

搞咁撚多野

提高禮包賺買次數到十
大把人狗衝去買

不過佢出3500石池擺明一個仙都唔想益你

依個只係前奏 星期3就真係見真章

棄驚保平安

我破9你處

唔識韓文都估到3500
gameover

是次世人稱為3500事件

即係點？

每隔幾日官方總係會整啲野出嚟比人屌
作個名大家都記得發生咩事

龍血事件
腳仔事件
3500事件

EH年歷

非洲屙煙事件

刪塔事件呢

其實當初玩喱隻驚都係因為有你地係到先玩
唔好棄啦
棄都帶埋我去隔離po

豬仔同埋花花起唔起度 呢條蛋散出賣你地
佢根本就唔係咩非洲 佢吸晒你地啲運飛咗去歐洲 枉你地仲咁信佢

無人棄 睇埋星期3先算

又屈我！證據呢

大家都印在心中

無證據。。。你。。。。。講乜

林保怡: 你口疾疾咁 毫無自信 心虛 身有屎

我淡出左呢度好耐
繼續係非洲傳播下豬瘟先
你地有新屎坑記得call我

好慘 都推唔到135就執笠

allin迫走埋豬仔

推post到80

當初我開錯po
估唔到咁就定左個上限

係你！

我覺得90都去唔到喎

嘩
即刻取消

炸雞巴最慘
玩到3.0都比官方撚

仲要推卸責任 辣殺

新黎既想知推到135有咩特別

唔識英文
解說

3500取消 所以唔夠經費更新 咩月塔啊11章啊泳裝啊都一齊取消

膠膠Translate

比人屌到反曬皮
即刻取消埋

執笠

光速縮沙

騙徒手法層出不窮

2020-07-12 21:32:49
預計於7/13(一)04:00(TST)舉行的選擇命運核心Re’將會取消舉行。
原先選擇命運核心Re’的設計是期望能提供一個讓玩家在夏日慶典活動前取得喜愛的命運核心的機會。
然而，基於活動整體所需的消耗及社群的反映，我們認為需要再更縝密的考量活動的設計，因此決定取/消本次的招募活動。
對於選擇命運核心Re’的取消及帶來的不佳感受，我們深感抱歉，敬請見諒。
未來我們也會朝著讓所有玩家都能一起享受的遊戲服務為目標，謝謝。

講撚到為玩家好先搞呢個RE

又推又射

我真係笑到停唔撚到

縮左就算啦
唔該自己檢討下

原先選擇命運核心Re’的設計是期望能提供一個讓玩家在夏日慶典活動前取得喜愛的命運核心的機會

良心公司

營運：係你地唔識貨
好啦我唔做好人啦

柒幾多次先夠⋯⋯⋯⋯⋯⋯

結論

只有韓仔炎上先有反應

咪好似d藍屍廢老咁, 死唔認錯. 係為你好先改

抵過用紫石
淨係頭22抽先得?

呢個池好比為 果啲打料活動出聖水一樣

傳說Re池

正ON9公司

cancel左啦

今次係炎上事件中處理最快既一次

雞巴有次開35POST
開錯135 我地話希望可以推到真135
咁上下

但5000:4900課過1次就無左咁

覺得似係fb 個鬼佬講法
用3500事件去摸玩家既底線係邊

無錯

佢個謝謝好似好唔份氣

原來一樣5:1 屌
咁無野了

屌
好垃圾

事實都係

準備下次出2500
再衝底線

真公告

一定係啦
搞左半年忍唔住想短炒返本
不停試玩家底線去賺最多收益而唔冧
一次就話on9姐
而家係獲獲都係咁搞

感謝LINE提供笑話一則

1個半月黎第一次炎上有反應原來LINE唔係盲

原來佢係識快速處理
係咪反證之前兩單暗改係特登

韓仔好似狂刷遊戲車頭相

韓仔親生仔

我都係咁話,原來會睇COMMENT

底線事件
3500事件

咩名好

韓仔先係親生仔

3小時公告

今次咁撚快手

LINE 推出命運核心Re' 係用心良苦

3500 最形象化

仆你個街依家姐係咩料
營運個食相都已經表露無違
我地玩家應該用咩心態繼續面對

屌
一個好遊戲比個營運搞撚到咁

真

原先選擇命運核心Re’的設計是期望能提供一個讓玩家在夏日慶典活動前取得喜愛的命運核心的機會。

你地感唔感受到愛？

佢好地地調返個正價鑽比例就大把人課啦 搞咁多野托柒

無課繼續玩 睇佢表演佢既下限

line: 我用心良苦地比個機會你用錢課返d舊角.

呀嗒快D睇最新消息先唔好追POST

聽日reset係咪仲係冇人棄阿會長 想轉會

你就係下個會長

LINE幾時死

你地個D咩禮包咩DEAL建議已經記錄在案

初見巴追唔追埋前50
差少少

縮沙事件

真係估唔到 原來開SER後仲識縮既

差啲唔記得

可以諗定PO名

我仲以為佢會照推

即係試水溫 縮得咁快 又無損失

睇下之後有乜賣

係咪有三個活動

係令人興奮的活動

3500都好夠興奮 你覺得官方可以諗到乜活動

睇下佢premium hot deal同泳裝d技出成點先
仲可以觀望下先既

PHD算唔算係活動

開個金錢pool 水晶抽錢抽起來

屌佢老母笠水狗

又係佢

以後所有POOL都要用藍石 紫石留返黎拆裝啦

PHD＋泳裝SKIN池＋羽毛活動
3個 完

佢當個PAGE係自己FB呀
龍貓都就黎完仲PO腳仔

上次先po 完佢
條友幾想人關注佢

POOL應該唔算活動 佢分開講既
拆包有隻鴨 可能打佢

賣太陽石讓玩家強化喜愛的1-4星角色

又佛

同埋可以用黎開裝格位

單野柒到咁都冇送D 野安慰下玩家
其實line game 有冇請PR 架

取消金錢
鑽取代金錢 藍石取代鑽

唔知LINE係咪係到開會 點繼續屈人課好呢

LINE：吓 無咗個POOL係你地損失 咪深感抱歉咗 賠乜

你地要求架喎 賠乜？

所以咪唔係賠
安慰下玩家 平息下果團火嘛

LINE：無架喇 完咗架喇 無事發生喎

line : 撚完 又贏

LINE：我就道歉咗 原唔原諒係你地既事

算唔算撚咗兩野

屌那星 還我通往一次性歐洲機票機會

外掛熊貓vs加速器課長fermi
好撚正
高手對決
個分升得快過股市

佢會唔會又唔記得改走4個SER既POOL
今晚4點照彈個POOL出黎架

我隻小巴咁就冇左
未出世先胎死

睇黎我都係非洲黑人d袋底泥黎

又神仙大戰

有賽果再講

竟然會縮!?

俾人屌唔夠

Fermi停咗手了

好似係因為韓仔都屌落去

外掛熊貓都認證fermi一定有cheating

撚你係我既本事
點解要收返

😦😦😦

見佢咁乖
聽日課個5000藍石 獎勵下佢

Eden會長護短

基本啦

你地個tatjana好慘
本來應該佢第一

佢有無解釋60秒一場
錄片未

營運：梳，坐住咗個腦

啱呀 佢都唔想追了
晒咁鬼多石

佢話fermi有開streaming但唔公開
而且課咗10k歐元唔會take risk

家下兩條仆街開外掛夾撚住佢
陰公

如果係就撚3次

但係佢都係屌咗幾下鬼就算

食個飯返黎個藍晶pool就收左皮
Line班mkt炒晒未

叫佢入Eden discord踩場
條外掛熊貓入去挑機
Fermi又要開外掛又要柒

唔公開佢講乜都得
課10k歐我又唔太信

Eden discord已經神仙大戰緊

開完點會認
一陣比人cap圖 report

反擊龍血都計?
點解我打人冇見過好似對面咁疊到幾千層

無呢個部門

挑 隻熊貓入咗股落line同埋ozoo度添呀
課咗幾多同開唔開掛冇關係
唔公開就真係笑出嚟 晒鳩氣

我幾肯定佢一開波唔係自選卷
應該近排先改

8千分都無宗師垃圾驚黎

有冇條友tag隊睇下?
10K歐一定齊allskin 及好多隻+10

mk仔就有

國服係7900

沖巴個會scarlet 條razzaa都好似食緊花生

btw 小烏已中 了無牽掛 隨時可以棄了

而家睇唔到tag
但條友起大家都仲起45萬左右既時候就差唔多全隊50萬戰以上
佢課得多我就信既 但冇開加速器我就唔撚信啦

on9官方襯埋on9改圖
絕配

入discord燒燒佢啦

雖然外掛全部都要落地獄
但見到Fermi柒就爽晒

燒就唔啦
最多一陣結算pm問下佢爽唔爽

Eden會長直接驅逐咗熊貓佬

加速仲要串柒柒

好歐

喔，再多透漏一個情報。

為了讓這場慶典更加成功盛大，選擇命運核心Re’招募將搶先登場。

未開始就已經失敗咗

想問下開潛在能力個翼幣係邊度拎

大家都知 睇佢點拆
定係大家都信佢

已經收到月結

探索唔同地方

國際服第一屆公會戰第一
LIHKG2
冇用外掛但執雞清泉

抽粒星未

爽呀

粒星係呢到

又話隨機6星 屌

勁

勁撚到

屌 聽番嚟架咋
咁是撚但啦

成日探索 一個都無

4700鑽 好葡萄

唉 打少次公會戰 得第15

THX WHO ARE YOU

成個會都 可以轉驚

好辛苦咁樣捱完係大師1結算
第一次
安妮真係好勁揪

珍

sd咗pm恭喜Fermi
如果課長肯覆我呢啲小薯仔就好

一陣又who are you

150粒命運星抽中3件金裝
仲要有魔鞋

月結左 以家4500石
聽日1400PVP+1300貪婪

我又上返去7千石了可以

我同佢講咗你課咁多金仲要開掛都輸
我係你就撞個頭落豆腐到死撚咗佢算

SORRY 黑skin都唔夠抽

屌你
歐洲人 走呀你

營運會開3500藍石池
要鑽做咩!?
D鑽抽唔到藍石池嫁屌你

仲要唔洗洗屬就啱屬 瘋了
好過你扮非

你明明歐洲人!
食屎仔!

我超級非洲人
如果聽日打完SP 出到金裝 我切J
以此為證

想問下你月結收幾多石？

我除咗金武之外冇話過自己非 光明正大
你抽中話唔中都得啦 毫無誠信可言

剩計月結得2000

得2000幾石收到

我月結得1700咋屌

原來你就係歐洲人!!!!!!!!!!!!!!!!!!

盛大炎上

依咁我都有份 打唔夠14次

JM9

連登登都無

唔會扮非呃其他巴打組個非洲同盟然後賣晒盟友自己偷走歐洲

咁咪好

EH POST無真朋友

我真非洲屙煙

世風日下

WTFFFFFFFFFFFF

i am your true love

仲唔課爆

點有嫁!!!!!!!!!!!!!!

月結拎1000石

Noted with thanks

無石再用條J抽一次就出

同是保底聯盟

即刻變佛心公司
EH又贏

好佛好佛！

你成萬石
無咩石
收皮

呢個咪賠償

phd 第二round核心突襲 另一隻羽毛
三個活動

咁即係要有過萬石先會出呢個deal

唔係佢架張圖
佢都冇黑巴拉卡冇小烏

好明顯唔係我啦 我就係得返條J

how

8蚊都唔比佢賺

幾好眼力

唔好痴咁埋 我仲要抽泳裝架

same

點彈出黎嫁

佢咁歐
點會冇
我唔信!
貼倉!!

打完貪婪化身出黎就彈

撇除歪中既可能性
佢都冇開暗隊同小烏RE 點會有
而且佢有小烏之前就唔洗研究白毛MK啦

出少少就引到你地課喇 太弱

你保硬底!

不課不課
如果彈個100藍石>700鑽

大家都會9衝

真香

一定係有小烏扮非洲研究MK仔

新手課30000未洗曬炸

垃圾驚

其實可能佢之前保底腳仔既時候歪中晒呢

Lihkg 少人打到呢
2百幾位

我一入船就有
應該唔洗特登刷

有冇用定數抽裝大法呀

你成日都燈架啦
多謝祝福

試過冇咩感覺

我連30000都未課到
13600/30000表示
我先係清泉

我個會都係月結+周結1700

笑94

真
我呢排都係28抽咁玩

易中好多

笑撚死
真係連龍都鎖撚埋

咁咪解決左外掛囉

唔關事
上季團戰完左 今星期休戰
韓服都係咁

定數法 咩黎
求指教連續一星期冇裝出黑人路過

咪比一星期時間佢 睇吓玩乜膠

最大咁抽我以前次次都炒
真係唔好問我點解咁多金裝 存心相信

搵一個自己既lucky number先抽
可能你係11 咁咪每次都有11抽先抽
信則有
源於湯巴

Cls

每28次抽一下

巧
咁就16啦

呢啲先係真清泉
唔似啲人又扮非又扮清泉

我係4抽4抽咁
暫時幾旺我 每日必中1件

4個星期都唔解決
你指意佢呢1個星期會搞?
唔好play 9 me la
佢以家仲諗緊第2個方法坑9大家課呀

hulk撚左得2200石
尾3日係咁打頭5位公會

開緊圓桌會議睇下要再點試下玩家下限

清泉煙

豬仔介紹我入會未
我想拎石呀

青頭煙

我地個隊友天含者唔見左＿

同惡魔巴講
呢度個名黑警開頭

邊個夠我好定力

真心感謝各位課長令我有遊戲玩

無課又贏

都話我係首席無課乞衣架啦

我國家隊 一定可以為公會仆心仆命

respect

幫我奶OK

RESPECT ME!

forever ever never

ho lun small O2

下個post名係咪 憑本事收pool 點解要道歉？

我鄧花花豬仔唔抵 被惡人所害

3500極速收皮事件

想睇佢低過2分
而家2.9

仲係2.9